工場會否響應罷工？

各位白卡友留低你既想法